燒金錢衣紙，係咪應該可以用科技去取代？

點解香港人重信，燒野可以落到下面？
你老豆死q左，你燒比佢，
但係你阿爺呢？
你唔燒比阿爺，佢咪餓親？
咁對上幾十代，點算？
咁唔合理都信？
重有外國人、個個祖宗都無人燒比佢地，
但你祖宗有人燒，
咁係咪你祖宗應該下面日日比人打？

好啦！咁on9都信無所謂，
可唔可以諗下點改善？
大陸又燒香港又燒，全世界比你班on9污染。